幾歲開始發福

見d中學同學 24 25歲已經肥佬咁，以前同我一樣瘦。
好驚遲下變成咁

16

咁快，見d人出黎做野1年，已經變形

要點先會變成咁

30頭
開始有肚仔
175 63kg